又要諗聽朝食咩早餐啦

思歪不連任係開心

但中央唔準曾俊華選我就傷心了

我寧願佢二個入閘爭餐飽啦

大家樂

翠河

麥當勞珍寶套餐

正嗎

有咩食架

聽朝要去Mikiki睇湯馬士火車頭

個度無咩好早餐食同得間一田

二哥點睇大快活炒蛋

大家樂囉，你一樓都係架啦

世界級

可惜佢大家樂打手

係咪買俾老婆食？

扑野家

白粥、炸倆/牛肉腸